{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64583&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 썬"
    },
    "text": "駐車場は30台以上の広い駐車場を保有しており、計30台の駐車施設を備えています。 客室の内部施設は次のとおりです。 一般室はネットフリックスとユーチューブが視聴でき、浴槽とキングサイズのベッドが提供されます。 準特室はネットフリックスとユーチューブが視聴でき、2人用浴槽とラブチェア、キングサイズベッドが提供されます。 マッサージチェアルームはネットフリックスとユーチューブが視聴でき、2人用浴槽とボディフレンドマッサージチェア、キングサイズベッドが提供されます。 当ホテルはペット同伴の入室はできません。 フロントにてチェックインが可能で、無人機のご利用は不可能です。 未成年者は入室できません。 全客室には個人アカウントのネットフリックスが設置されており、ユーチューブとアダルトチャンネルを利用することもできます。 全室のベッドはキングサイズのマットレスに交換されており、浴槽が完備されています。 一部の客室にはラブチェアが完備されています。 高層川側眺望客室は先着順で割り当てられます。 全客室には暖かい温熱マットが設置されています。 このホテルは徒歩3分の距離にコンビニがあり、徒歩5分の距離には水上スキー場があります。 追加案内事項としてホテル内の全客室にはネットフリックスが設置されており、ユーチューブを視聴することができ、キングサイズのマットレスに交換され、浴槽も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は30台以上あります。"
        },
        {
            "question": "一般室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一般室にはネットフリックスとユーチューブの視聴ができ、浴槽とキングサイズのベッドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "準特室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "準特室にはネットフリックスとユーチューブの視聴ができ、2人用浴槽とラブチェア、キングサイズベッドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアルームにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マッサージチェアルームにはネットフリックスとユーチューブの視聴ができ、2人用浴槽とボディフレンドマッサージチェア、キングサイズベッドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこですることができますか？",
            "answer": "チェックインはフロントで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "各客室には個人アカウントのネットフリックスが設置され、ユーチューブとアダルトチャンネルも利用できます。全室のベッドはキングサイズのマットレスに交換され、浴槽も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ラブチェアはどの客室にありますか？",
            "answer": "ラブチェアは一部の客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "高層川側眺望客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "高層川側眺望客室は先着順で割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "温熱マットはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "温熱マットは全客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には徒歩3分の距離にコンビニがあり、徒歩5分の距離には水上スキー場があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとユーチューブの利用はできますか？",
            "answer": "ホテル内の全客室にはネットフリックスが設置されており、ユーチューブも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 557
    }
}